小型支資銀行back office支那員工喺香港奶WARS

中環office準備大消毒，而家瘋狂搵有無其他員工中伏

邊間呀

開名

公審唔開名係咩玩法

唔開名直接收皮啦

睇完同無睇過一樣

留明睇名

最少講邊楝大廈

和你lunch集合點之一交易廣場

好消息日日不斷

上面知唔知幾多銀行？

真攬炒

而家就傳緊條友無返工自我隔離中期間中伏，叫人放心返工

push

自我隔離又點樣中伏？

聽完之後即刻放心返工啦

邊層

o係支那返香港自我隔離期間病發